請大家支持滕麗名 今明兩晚開電視睇愛回家之開心速遞

老G

睇近

我立即屌你老母

個故事想點撚樣

遊生

文傑咁都冇視帝 以後唔睇TVB了

睇到好撚sad
阿滕好好戲

佢係咪唔再拍啦 消失左